Game入面嘅情侶會唔會做到真情侶

如題

唔會
完

Gay?

點解🤔😂

當然唔係啦。

Game入面既錢係咪會變成真錢

我老婆就係十幾年前打online game 識
不過宜家真係唔同哂

身材唔同哂？

都係

佢唔撚係講緊個老婆啊

初戀就係ro識 之後先係入面結婚